食煙會生癌係咪誇張架？

身邊嘅煙民真係冇乜邊個健康有大問題，當然，成日臭住晒直想佢快啲死，但除咗個身臭煙味，啲人好老都冇事

食煙
吸入左化學成份
肺部會去適應果d成份
如果適應到=進化（基因變左而冇崩潰）
唔會生癌

我姨丈80幾歲，食咗70年煙，每日兩包，佢仲生勾勾，睇落健康過我

唔知點解呢個世界好唔公平
日日食煙嗰啲垃圾就長命百歲
好人好姐嗰啲就生曬cancer

張學良幾撚長命